如果依個世界上所有飲品都消失哂，比你揀一樣留低，佢會係？

津路of coz

水

我想食雪糕

譚仔既湯

水之外，水一定要有 唔係點整津路

味精

紅蘿蔔煲豬𦟌by老母

伊藤園綠茶 濃果隻

綠茶

點會唔係水

利申最憎飲水

凍檸茶

冇水點整飲品阿

忌廉溝鮮奶

有水就咩飲品都整到啦
點樣有水又令其他飲品消失哂

咁應該係牛奶啦
因為已經有水

酒

lemon tea
邊度版本我都OK

笑jor

汽水

維他奶 低糖

寶礦力

茶 啡 好難簡

蜜瓜奶

老火湯

redbull

沙示

椰青水

柑香茶

吉野家檸茶

Asahi生啤

珍珠奶荼
飲到痴肥

男汁

時時land檬~~思思lemon~~

咖啡

一定係奶茶

道地蜂蜜綠茶

Vodka

入黎諗住睇成個post都係檸茶奶茶之爭
點知

道地解茶

可樂

得我一個咋？

coffee

耐唔耐飲下就過癮
得番可樂可以飲就唔係好得

奶昔for sure

奶茶

日日朱奶當水飲

凍奶茶多奶

茶

冰極檸茶

酒！

日本茶

蜜桃紅茶

可口可樂
百事就不了

巨lin鮮奶

識貨

西瓜汁

橙汁

朱古力咖啡少甜

依家可口可樂d味淡撚過水
分分鐘百事都好飲過佢

珍珠奶茶

我淨係飲水
最鍾意睇人仆街

咁耐都未有人講

我老婆d 西水hehehehhe

忘情水

巴打你味覺死撚左

奶

十六茶

話水難飲個啲一定係肥仔/毒撚
運動完 ，個口乾到變苦個陣飲枝水個下快感得真男人先明

如果

津路

冇汽水影唔到相

鐵觀音

麥精

老老柒柒，我只係覺得飲水先解到渴，其他飲極都好似唔夠咁

係唔係得我一個覺得屈臣氏蒸餾水係甜架？

我覺得屈臣氏飲完喉嚨好乾

蘋果綠茶

入黎為左講呢樣

楊支甘露

Sparkling water

梗係百事啦